有圖！同會員阿古路一齊做gym一段日子，佢現在很大隻

波台狗點解講嘢咁mean,咩咩妹成日俾人串你點生存到，得我咁慎言

雲加落台我唔睇波

你生存為左唔比人串？

Ryo隻私家雞收嗲啦

我以後 聽朋友串我 會有少D抵觸

祝青春常駐

真 一向和理非非
祝龍馬精神

樓豬人獸交
報左警

牠們同類